多圖 今晚mml fm 妍雨真人真係靚到傻能左

忍唔住同隔離位巴打互打
最後我地交換射落對方小卡

真係好靚
我同格離個巴打都引唔住
去次男廁整返q

唉 明明好多妹妹仔睇mml
但係同我互打嘅都係得巴打...

nancy近睇真係肥妹仔咁-.-
j jooe都好過丁佢

真心見過妍雨 d 妹妹jai 真係無晒feel
專攻男人吧啦🤪🤪

身肥
面都好精緻wor
不過妍雨高足一班

妍雨樣靚少少同身材管理好好多
以前佢肥屎忽 宜家佢係肥腰...
對比其他韓國藝人佢已經係

不嬲肥到冇頸
mml條粉皮俾人打到上唔到嚟

傻尻肯定無去
如果唔係尻都比手足咬斷

10

唔係 怕左 笠水